綠色曱甴成日叫人自首

自唔自首都告暴動罪嫁啦
手足們頂住啊 我地黎緊救你

唔好自首，自嘅應該係陳同佳。